（緊急）我做酒店，大家要知，保護自己

我以前係做酒店，而家無做，不過仲喺個酒店whatsapp group 入面，個經理係個group 度講：

Tuen Mun Pentahotel 發出內部通知叫員工留意懷疑因示威而到酒店住嘅客，如果有懷疑就要通知保安部

通知保安部唔係唔比人入住，而係要記錄曬佢地嘅資料同埋係酒店內嘅一舉一動，日後黑警有需要時就會交出所有相關資料幫黑警入案！

相信唔止一間酒店會咁，所以大家要小心

痴撚線，有無良知

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

推爆!

Penta Hotels Worldwide GmbH
Mayfarthstrasse 15-19
60314 Frankfurt am Main,
Germany
+49 69 2566990

德國公司

你估呢D垃圾做嘢會問德國總公司咩

圖?

客人私隱呢

起得屯門都係想做蝗生意
邊撚到有良心

搵人email去德國總公司問下迫害示威者係咩事

push 要推上去比大家知

sd去總公司查詢下先啦

Push

重佔中 咩年代呀哥仔 呢D人真係無撚腦

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

唔開名？

酒店唔係應該保障客人私隱咩？

推

其實有咩野人因為示威而入住酒店?
唔通係大陸遊客? 定大陸公安

推上蘋果

開名啦

痴線，垃圾到

係咪呢間？
係嘅大家又係時間表揚佢哋

Penta Hotel係新世界架屌

準備好寫遊記未

點介定係因為示威而入住呢？見人有背囊就唔比入住？兩手空空咁黎先似爆房？

利申, 前酒店FO, 淨係聽過有指引話唔比啲飲醉既人或者情緒不穩定既人walk in

開名啦 咩佔中呀 問下佢地德國老細

仲要住到屯門

push

屯門咁遠都走出黎賣港

香港Penta Hotel 係新世界既!

屌你老母良心俾狗食咗？

推啊

好鬼 小心炒車

批過香港經營權畀你啫 ，分公司咁做係影響公司聲譽

推爆

法國黃背心運動的 8 堂課

推推推

Penta hotel under rosewood hotel ， 即係新世界酒店旗下

唔好呀

白痴，Penta 係新世界，早幾年已經買起左成個集團，100% 港資

痴線，捉到有錢分咩屌你老母

無

幫推！

fact check下先

penta tuen mun 係陸氏集團旗下，新蒲崗先係新世界

起佢底send 比總公司 睇下佢既做法有無違背公司宗旨

佔中？鬼鬼地小心炒

推到經理比人兜

人地射過幾次精都要記錄？得Q閒！

email去德國總公司啦

我做果間冇咁做 我返金鐘果幾間其中一間
12號果日我返夜
黃昏最癲果陣好多人走上黎避
我同幾個同事拎左D水出黎俾班年輕人
大家同大家講句辛苦晒

有個後生仔知道我地做酒店既冇得選擇話射波就射波
DM見到有人入黎避一避 都冇開聲趕佢地走
果刻我同同年輕人講：
大家信念一樣 只係崗位唔同
我有責任保護我地住客既安全
好多客都知錯不在你們

好幾個同事都眼有淚光 包括我
果刻係知道 香港仲未死

酒店朋友加油

有人講過 住客check in 用嘅旅行證件 資料係會傳去國際刑警 唔知真唔真

咪ff